「連燈力」基金 第二波操作意見收集，出師不利

「連燈力」基金 第一波操作結算
[url]
[/url]
第一波 3/3/2021 盤前
成本1000 買入993.2 結餘6.8
本次結算954.2 本次盈虧-45.8 本次盈虧% -4.58%

「連燈力」基金 第二波操作意見收集

1. 資金分為3份，買入#5,#10,#15巴打既意見，如有重複將合併買入,如非股票建議會順延下樓巴打
2. 第二波操作不買入第一波操作之RKT
3. 第二波買入時間預計約為開市10:30pm 賣出時間為盤後8:45am
4. 每份資金設有+10%止盈及-10%止蝕位
5. 若結算總計資金增長5% 3位巴打可獲得Payme燒賣一串
6.正研究SH機制

請出招!

AAL

首波操作未有設立止盈機制 導致蝕返轉頭,喊出黎

kmph

Futu

bb

SAVA

Cvx!

Riot

futu

Ram

Xpev

gme

Gld

xpev

成功爭取兩份futu

想樓豬hold到2046?

KMPH

ZOM

OCGN
真心

STPK

第二波操作預計10:30開市 市價盤 買入2/3 FUTU 1/3GLD

SQQQ

希望食到燒賣

第二波操作於開市66%購入FUTU 33%購入GLD

更正 第一波 3/3/2021 盤前
成本1000 買入993.2 結餘6.8
本次結算961 本次盈虧-39 本次盈虧% -3.9%

U

大家繼續推薦,本主席會繼續MON POST研究改進,希望最後人人有燒賣食

用返投票 邊隻多人投就買果隻

GME !

部分認同,主席將納入考慮

rkt升返

可以用牛牛圖分享賺蝕

第二波已購入

問題係有時會同我個倉重疊

仆你個街 熔斷

第二波操作已於購入4股FUTU 2股GLD

更正#1
第一波 3/3/2021 盤前
成本1000 買入993.2 結餘6.8
本次結算961 本次盈虧-39 本次盈虧% -3.9%

全線直插

「連燈力」既力量

仆街 主席市價盤原來用左$979.1買入 注資左$18.1 下不為例

Amzn

第三波SC GME

你地班友真係想拎人地啲錢黎玩..

SQQQ

GME

個市閪冧 各位股東認為聽日盤後是否合適賣出時機

明天盤前再諗吧

樓主搵真錢同連登仔玩